發覺個社會好缺少一樣嘢

好似我咁嘅人材

你唔屬於個社會？隱青嗰堆？

得我一個唔夠㗎嘛

is